俄羅斯SVO轉機，stay 17hrs 應唔應該出境玩？

12月尾會坐俄航去倫敦，會係俄羅斯留17個鐘，大家覺得出境玩好啲定留係機場等好啲

Push

咁多時間，去紅牆玩完都大把時間。

20歲就自己決定喇

係囉
比我就會出

法蘭克福10個鐘轉機出左去玩

出 留喺SVO 會斷水斷糧

法蘭克福市區去機場咁快

住hostel定酒店好

上次去德國都係俄羅斯轉機，但係留兩個鐘，啲俄妹好惡
同埋12月應該超凍，如果落雪要有咩裝備

外套

遲啲一月頭去丹麥係SVO轉機，停3個半鐘 未離開過亞洲有咩要注意？

俄羅斯人好惡

一日是但啦
廿歲人都唔知自己接受程度去到邊咩

莫斯科人識英文架

岩岩去完俄羅斯 返黎 而家已經開始落緊雪 keep住0度左右 冇裝備真係會凍傷

係紅場零度由腳板凍上來

BTW我有次去歐洲回程專登買張長時間transfer機票，可以出去玩一日

我都係17個鐘，仲訓左晚酒店

但唔肯講 我係火車站食左好多檸檬

我嗰陣14個鐘轉機
去哂紅場附近景點
俄羅斯幾有自己風格
可以去感受下
不過要頂得住唔訓覺攰

值得 莫斯科好撚正 入埋克里姆林宮同行gum百貨公司都得

聖彼得堡啲人open同英文好啲